元朗洗衣工場？

元朗洗夜工場？含撚啦

之前同三個FD返過 500蚊人工 返8到6點 住天水圍嘅都要成六點起身汁野食早餐 去到7點9等報名 7點59分去到照當你遲到

有朋友一齊返嘅時候小不免都會有傾計嘅時候都算

比佢見到就會同間外判公司嘅大粒野話佢都傾計 唔撚專心做野 但問題做嘅野將啲公司（污穢衫）汁出黎 咁做野時都要傾計笑下做下咁

間工場啲人都未出聲話我地唔認真做野時 班仆街外判就先告狀 同自己外判啲掃把督尻我地背脊 再者 報左更返工嘅時候 突然刪撚左我地個名 就話因爲你地比工場啲人投訴.....

想返嘅可以試水溫 話就話輕鬆野 實際上做野做唔停 10個鐘入面除左食飯都唔會有得休息 即使你做到身水身汗 都要照做

唔好話我做唔做得黎 唔好話份份工都係咁

試過報更 報完del左我個名無得翻
嬲到仆街 垃圾工 狗也不屌另外都發現唔少黑材料
利申 翻左3日

間外判啲人好撚閪

比着我即日走人

真心閪工黎

伏 中一次就要醒覺

$500 / 10hrs

真係值得你咁樣出賣青春？

返過3日

元朗自設嘅大工場

生曬原味靠曬個太陽

巴打做開邊層。。。
呢間野真係做撚到你死，一直企撚到收工，休息都無

利申,做過地下1,2層

1樓3樓 1樓臭撚到仆街

兩年後見到呢個post
利申：啱啱apply咗 等咗兩日至覆機請我
依家好驚